# Yandex Map Javascript API İle Harita Üzerindeki Etkileşimler

Yandex Map Javascript API_KEY iniz ile

Yandex map javascript API kullanarak harita üzerinden konum seçebilir ve bu konumu input a atayabilirsiniz.
Ayrıca daha önceden var olan koordinata veya koordinatlara harita üzerinde konum ekleyebilirsiniz.

![bilgiler](http://kagancin.com/github/main.gif)
